（黃明志新歌《哥抽煙》）謝薇安Vivian處女MV有得睇啦～～

馬拉超紅歌手黃明志Namewee不嬲都被喻為鬼才佢唔止歌好聽，歌詞又正又唔算商業化佢d MV不嬲都出名正，仲一定有火辣女主角
今次新歌《哥抽煙》仲搵咗我最愛既女神，台灣有過百萬ig followers既網美謝薇安Vivian做女主角， 新MV今晚已經有得睇啦

雖然呢個係Vivian既處女MV，但係佢表情都好到位，一d都唔似第一次拍
再加上Vivian超性感既睡衣造型，絕對係正
呢個MV睇怕都要怒loop好一段時間
同埋Vivian拍呢個MV都好大犧牲，佢本身唔受得煙，拍個MV吸勁多二手煙，佢喺fb表示拍完返酒店狂嘔
黃明志既歌本身就係正加埋索到爆既Vivian大家快d去睇《哥抽煙》啦
哥抽的不是煙～～
薇安真的好正～～～

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

黃明志又工器私用

拍片即刻柒左

超顛
過咗半日多d，黃明志Namewee首《哥抽煙》MV已經超32萬觀看次數
首歌非常好聽入腦🎶🎵MV拍得又正，鬼才真係鬼才
當然，其中一個重要因素，當然係因為有非常非常非常性感吸晴既Vivian淨係睇個睡衣look都夠睇一個月

細佬我尋晚都loop成晚，真係唔會睇一兩次咁少，呀唔係，係聽先啱各位巴打未睇既真心推介睇過既唔會忍到唔睇多幾次呱同埋睇在Vivian吸二手煙吸到嘔拍得咁辛苦快d一齊睇爆佢，谷佢過百萬views

破100萬觀看次數啦超快
恭喜Vivian，都恭喜黃明志大哥

Vivian啱啱上載咗一段拍攝花絮上ig，見佢由天光拍到天黑，吸成日二手煙，真係為藝術犧牲，辛苦了
講堅！首歌正，MV好睇，Vivian索仲未睇大家快d去睇啦
哥抽的不是煙
薇安絕對搶眼!!!!

想睇多d花絮可以去Vivian個ig(@vivian19941008)

黃明志大哥發放咗《哥抽煙》既幕後花絮啦
入面仲有Vivian英文講處女MV拍攝感受

另外，Vivian自己個youtube channel(薇安Vivian)今集都請到志明大哥嚟講撩妹
希望大家都多多支持去睇下

黃明志自己channel都拍咗新一集訪問Vivian同辛尤里

有興趣可以去睇下

小弟仲有另一個po會多d Vivian既動態同圖，各位巴打有時間俾個面去睇下，啱睇就多多支持